Dit is mijn testproject.
Hierin vind je het programma kleinprogramma.py.
Hiermee moet je een waarde mee geven voor maximaal getal. Tussen 0 en 
maximaal getal wordt er een random getal gemaakt. Deze moet je gokken.
